在擠擁的房子𥚃，一個人會如此地孤獨

「這也很奇怪，在擠擁的房子𥚃，一個人會如此地孤獨。」

《心是孤獨的獵手》

「每一個人都想傾訴，卻苦無知音」

同場加映

好掛住你

20日了 冇你嘅日子點過

好想再見到你

點解你唔會打畀我